八達通有員工確診新型肺炎 客戶熱線等服務或受影響

八達通公司證實一名在九龍灣總部上班的員工確診感染新型肺炎，目前情況穩定，正等候安排送院。公司部分運作，如客戶服務熱線或會受影響。

八達通公司表示，確診員工在46樓上班，最後上班日期為上星期五，並未與其他同事於工作上有密切接觸，工作時亦一直有佩戴口罩。

公司已立即安排同一樓層的同事撤離辦公室，並正安排徹底清潔及消毒相關樓層和所有公共範圍，該樓層的員工已獲通知暫時不應返回辦公室，直至另行通知。

好黃